屌你老母習近平 你唔撚派解放軍落嚟你老母就係臭閪你老婆就係雞

屌你老母你敢咩

夠膽你咪派囉屌你老母臭閪

講多次你老婆係一隻臭雞 肯定比鄧小平屌過

咁佢老婆係雞吖嘛

AO EO 一定要令運動成功 ［長文］

鬧隻黨雞係雞有咩用合乎商品說明條例

真係慘領導人都要食毛澤東二手飯

唔派正契弟！

佢老婆不嬲都係軍妓

真係慘自己比美國佬㩒係枱上面雞姦 自己老婆又係黨雞 支那人天生就係雞

嗰啲五毛同民建聯account 唔敢留言淨係比負皮就走 真係垃圾

係我就唔忍啊 即刻出解放軍啦